而家仲有無識自動追台既收音機賣？

d連鎖電器舖你問佢都會比笑你on9仔，但又唔知邊到有，想買部識追台既收音機比屋企人，唔洗佢用舊式個d扭下扭下

大方影室可能有 你打去問下

新界撚素示嗰啲成Q日追埋啲支那台返黎
不了

Thx

呢個我都知

試下去重慶大厦上一層 有一間重有收音機賣

借個位推一推
818百萬人大遊行